有冇人因為同上司/公司政見唔同而被炒

我想知如果係咁可以點做...

或者唔係炒, 係唔續約之類 (Even你工作表現良好)

道不同不相為謀，唔炒你都面阻阻喇，仲做黎做乜？

對住呢啲咁嘅老細自己都辛苦啦
搵過第二份巴打加油

有，721之後我炒撚左我老闆

被炒都好d 因為佢始終要補足糧比你
有d人自己辭職 如果太傻無設通知期即時辭
會無左份尾糧 分分鐘仲要賠錢比僱主

如果因為政見解僱可以勞工署投訴
咁樣係無理解僱

有證據證明佢政見解僱就一定要保留
佢一定會話係因為你表現不佳
你可以嘗試話冇收過任何warning letter 或批評

如果係完約唔續約好難告？

一定啦, 呢D應該難搞..
佢可以話咩原因都得

咁就吹佢唔漲
但歡迎cap 低佢既所作所為再開名

討論政見依啲嘢睇場合做啦
畀你爭完啖氣又點？

原來我誤會左佢地

我無係公司講 不過佢地唔知用咩途徑知我係黃

我直接唔撈

阻阻你sor
一點機場”摺機”(香港手信)